【理大】冷氣軍師要救人唔該Call消防啦，唔好再鳩up

call消防啦去poly，話火燭

各消防局電話

紅磡：2363 0207

尖沙咀：2366 2389

尖東：2722 4871

油麻地：2385 0307